作为后者的补充，迈耶一直在出版他对中古爱尔兰词典编纂的宝贵贡献。 大英百科全书，第11版，第5卷，第5片|各种 
 这本词典形成了对不断发展的塔尔木德词典编纂部门的第一个贡献。 犹太人的历史，卷三(六)|海因里希·格雷茨 
 同时，词典编纂所依赖的科学也取得了很大的进步。 学校和学院的拉丁语语法|乔治·m·莱恩 
 九颗宝石中有些是诗人，有些代表科学——天文学、医学、字典编纂。 沙昆他罗和其他著作的翻译|迦力达撒 
 词典编纂也许是纯学术研究中取得最大进展的一个部门。 中国文学史|赫伯特·A·贾尔斯